[經濟大下跌出現]英皇教育遭申請清盤

去年收購英皇教育的貴族商學院有限公司上周爆出股東糾紛，股東曾煥明被另外三名股東入稟高院指控他擅自作出議決。曾煥明近日則反客為主，於日前向法院呈請將英皇教育中心有限公司清盤，案件已排期3月1日開庭處理。

貴族商學院有限公司的三名股東黎嘉廉、林偉賢及益利固投資有限公司，上周入稟指控曾煥明未經其他股東同意，擅自以公司董事身份委任數名人士加入英皇教育中心有限公司的董事局，三名股東要求法庭頒令聲明有關決議無效，並禁制曾煥明於英皇教育中心有限公司委任董事。法庭上周已頒下臨時禁制令，案件將於明天再提訊。

英皇都清盤

一早預咗

呢幾年一屆DSE得果四五萬考生 個個去晒燈塔

摺到連總校利基都要借比古代

利申前員工

執柒咗佢啦

我都係播碟仔

最風光時 MK3層...KB咁多房都接近全滿

最撚煩係D員工見你係到揀緊course走埋黎

咩原因愈做愈霉？
我好耐以前補wilson 同ken Chan

真係好多學生幫佢賺好多錢既走既走...過檔既過檔

咁古代淘大個到都唔租....不過利基都要租一層比古代真係好好笑

唔知古代同英記既STAFF比唔比傾計

仲有燈塔太強...

而家旺角得返1層
仲要係得細房嘅6樓

當年英王女職員好正
畀錢成日見佢地走光

我冇做好耐了

照計應該係成層咁租....姐係1樓高低都租埋出去

估唔到連英皇教育都會成為8 90後集體回憶

依家先知futfut賣左

做左幾年野都未睇過

有就唔駛咁摺啦

當年星期6係MK接近全日都係上AK D堂

印象中 細個果陣 英皇最勁

果時燈塔 雖然表面上係三大
但係次一級

我讀書果陣英皇同現代最大
原來依加生意差左咁多

背緊英皇Alan Cheng (Chem)
佢真心好 唔想英皇執

點解Billy Ng之前明明過左燈塔搵食又要貼住英皇個名？

最重要係考生少左好多，遵理背後有水喉，唔夠搶。加上小型的「專科補習社」異軍突起，好多有心考好的學生都補中小型補習社。

小型補習社真係開始冒起
而且識得包裝，唔同以前咁up up dup dup

個陣係英皇補ak

蕭源又比人撬走埋 mia wong 又係 無哂人 邊有生意

Alan Chan
洪偉權
K W HO

我欣賞的

Ken chan 仲係咪英皇?
之前真係補佢al 先有b

屌啦星好彩自從佢轉左制度之後就即走

利申：前播碟仔

英皇搞咩做到咁霉

從來冇補過呢d野

燈塔pr好好

我都補過ken chan 係元朗三層嗰度補
考完一兩年 嗰度就成棟執左

留名

諗起都好笑...仲起埋LAB

蕭源走得快

嗰度好似以前日校用多？我都唔知
不過英皇日校都收皮

蕭源 dickhui joechan 原來當年食過三家茶飯

冇補過英皇～

當年我果班有2派人補PHYSICS
1派補英皇
1派(包括我)補另一個
結果全班果3條A都係另一個度拎

Joe chan? Econ?

真係十年河東 十年河西。

當年去英皇補KOten 時，燈塔霉到.......
要補中文，AK、肥燒、周勤才，燈塔得個咩徐迅博士......

點估到而家中文嘅天王喺燈塔、撈得最起嘅又係燈塔......

反而KOten 就早早收咗皮，而家英皇仲清埋盤.......

有d黯然。

一開始係英記最多人....之後十仔之亂佢老死DICK仔同老周去左古代

慢慢到古代做起...放榜個期A1成板廣告

近年就到左燈塔堀起...

唔再教補習，去返佢自己間U教

洪偉權打手多到幫自己倒米
物極必反

執柒左佢喇 點做落去呀
又冇名師

早排去過英皇見工 做教書 好彩見唔成

阿化cool

AK退幕後?

咁你都幾陰公

MC Chan仲有冇教? 以前補佢幾好

係呀 去到先知係請billy ng啲手下
所以無做

咁我都見證過

andy tse好野黎

其實由fs shum易手左俾Thomas yan之後，好多好老師都走左佬

原因

咁你都幾有骨氣

諗起星河

我見到個肥仔 心諗 呢仔嘍囉邊位？
落到樓下見到佢張poster先知佢乜水
佢仲叫我send我啲教材俾佢 心諗 咁撚益你？
我話好呀好呀 就走左

咁撚on9

康橋個陣黎
唔係英皇

佢洗乜要你啲教材

佢已經有各家大成

轉咩制？

我見完佢一個月之內佢就上報俾人話佢抄野
好波呀

弱智先要補習

唔係轉左比大陸佬咩?

個期燒仔雞咁腳走左過古代高登都有POST討論過

下個到古代

Ken Chan

呢間野同獸性 無關係

中英通都收山

Thxxas yan 過左英皇之後用經理人方式請左張烈去英皇教通識，跟住俾勁少糧人地，咁呀張sir梗係唔肯，點知Thoxxx yxx 就打人。

後尾好多老師知道佢做新老細就即刻過檔唔做，因為佢呢單野出左名

唔知佢轉左比邊個，但Thomas yan做係個時做行政總裁

dse囉

以前補過一年英皇，自知唔補都冇問題，但真係英皇個環境補得舒服，俾錢都俾得順氣d，當陪fd

邊個centre?

mk

抵撚死

係 光頭的

唔怪知得Bxxly 過擋啦

喺x你 live 多過鷹皇

補過F SHUM,WILSON LIU,AK
F SHUM,WL冇用(對我黎講)
AK就OK既
以前總校真係好癲,真係好撚多人
英皇都算幾有回憶性,對我黎講,加上我係日校撚,起MK返 日校都搞埋真係算好犀利
諗返起都好多年前啦

你懂的

契弟

個個行政裝胸口又鬆成日露bra
但都十幾年前
現在係點唔知

al補過阿法高

MK centre 環境好?我只係記得好鬼窄

我發覺補過英皇,準你,CS
有個共同點就係D STAFF都係好MK,同埋憑咩咁串 不過有D都好禮貌既,但唔明點解通常都係請MK
當年補過寶林間CS,門口兩隻狗公STAFF一望到靚D既學生妹就發晒青光咁

張五常徒弟嘛，但佢唔係剩係係燈塔教過？

我直情返埋日校,坐監咁喎,窗口都冇,日日返到去就係好想走

緊係啦.Ben Fung呢d垃圾都叫神級名師
乜撚野廖天恩又叫神級天后

屌LS廢到嘔
乜撚嘢skills
原來係社經政文環

讀過日校
以前補開S.Yuen
係佢令我超鐘意讀econ

係呀我係燈塔補佢 佢無轉過
其實食三家茶飯意思只係我幫襯過以上三間補習社姐

以前個個都爭住去補習 而家好似廣告都見唔到
變左輪到班細既爭住學興趣班

播碟仔幾好搵
有個名師請播碟(6,7年前), 一堂$60-$80
返足全日上6-7堂..鳩坐就有5,600日

On9
成個補習市場發大都不得了
External economics of scale

見到好多人想食住個浪
有D人食左賺到一大筆
但一個金融低潮其實可以即玩完

你月儲100蚊?

補習呢樣野係唔會受到金融影響
班怪獸家長一定無錢都谷班仔女去補習
除非係教育轉制

Ken Chan 幾掂
中四~七都補佢
有冇人知佢依家點

唔知啦 我無數據其實都係空口講白話

十年前Meg Chan真人幾正

中文果個Ben Fung仲廢. 教書廢撚過日校miss.

Koopa燒完一走就收曬皮
A Ko走去炒樓
Ken chan翻去教書
On9到走去簽龍小菌

Agger
都好過liu tin yxx

英皇係香港補習集團既鼻祖, 初中係德寶總校補過

日儲100 1個月就儲左3萬

所以先同燈搭合作

裝你先係呀？

邊間鼻祖我唔知

但未轉dse前英皇好多科都玩哂

我聽過既有
中: 肥燒，arthur kho
數: wilson liu, dick hui, 後期koopa
Phy: ken chan

a1呢

補習界亞視
初中果陣
英記最大
古代堀起中
遵理岩岩出現
估唔到依家出黎做野幾年已經風水輪流轉

果時補Yh Lau 教amath，唔知個肥仔而家點

大學生？

以前個年代咩人都做得
最近就轉左要U grad

做廢青一流

我見英記undergrad都得

以前燈塔未掘起都已經好憎燈塔
啲miss呀sir咁mk都唔知學唔學到嘢
一直想佢快啲收皮
估唔到dse完咗之後英記開始末落

駛撚戴頭虧咩
廖天恩同Ben Fung兩個私補廢西入左去之後就搞撚到間野執撚埋

K W Ho 真心勁

如果係真

大快人心

12,13補，果陣已經覺燈塔風光好多

英皇只識kwho

近幾件英皇喪吸新老師 但好多都好低質

宜家播碟仔咩人工

屌啲補習佬好撚小氣
睇吓x你 同 高登千嬅
之前作咗首歌
就從此畀人滅聲

Bxlly 簡直係垃圾中o既垃圾
過檔去燈塔乞食, 燈塔真係唔話得
收留個ON9仔倒米

燈塔未崛起前，mk點都唔到佢。
Oscar、徐迅、仲有其他嗰d econ、phy、chem、bio阿sir，個look 老正到同日校老師差唔多喎

X你 係要捧多個天王巨星出嚟
因為之前上市文件見到剩係得丫丫一隻金蛋
最後冇得上市
所以而家要diversification of risk
但講真bixxx xg 呢條垃圾
抄來抄去又抄鳩唔足
打亂晒成個補習體系嘅生態
同埋其賤格嘅形象根本同x你所謂良心企業唔同
見到好多x你名師話就話同佢幾frd
但其實係保持返距離
持觀望態度

其實佢依家係英皇定燈塔

Why not both

KWHO 求敗宣言 就是霸氣

Kw ho同shinno都幾好

感覺上而家d補習老師愈黎愈19
好彩係補習界輝煌時代考完
唔係以我水平加埋而家d 19補習老師死鳩硬

啲老屎忽都ok
Cliff yeung cwsham pchan dick hui

除咗andy tse做到市場領導
其他科燈塔都玩哂
英記早到又要冇主房坐
限死坐邊間都傻傻哋

原來條撚屌仲撈緊
利申: 補過佢UE, 全炒，F左
成日整色整水，畫漫畫唱衰對手，
又搞埋小動作，人事鬥爭多到，
正經野又唔見佢咁上心

但當年真係補佢先保到條E入U

補佢前補過六月娘，
真係「太眼訓，不了」

補佢ue 拎c
中三開始補，本身好撚憎英文
preposition 全部鳩填
但佢真係令我想讀好英文

不過個人on9 貪心多是非係真

岩岩上網睇
教數一個叫function, 一個叫locus, 一個叫lcm

但我補佢al writing有a
雖然overall無a

幾時到遵理

感覺上班老屎忽退步晒 因為為左迎合新一代後生仔既口味 你知啦 新一代補習好似追星咁

條友教grammar先勁 果套理論真係好震撼

唔怪得mia wong都過埋檔

無上佢果三堂grammar 點勁法
剩知佢既破論好很正

痴線

依堆人仲有學生架?
仲有洪咩權果啲 都唔知佢地點生存到

好多打手呀個post

心都淡哂啦，有班人上自己堂訓教，呆下呆下咁
頭個兩個全世界都話悶，實情最有料

cliff 教野針對點樣攞分 幾好 可惜似乎新一代人要講野有多d水份先吸收到

Mia Wxng上堂吹水多過教書

Cliff其實一d都唔悶 聽佢笑鳩考評局班c9同埋佢平時日常生活遇到果d野都幾好笑 最記得佢講去曼谷d野 每堂都講咁濟

三大都補過
覺得英皇環境真係最舒服
其他兩間個課室好暗
利申：四年前

Agger 現代
D枱矮到放唔到對腳入去

痴撚線 咁快收皮

係
而家唔坐主房都無用
佢周圍行，然後改個lesson mode做LV(live+video)

前排做過一排英皇播碟仔
頹到 成間房得一個人都照開房播

周圍捉啲廢校學生出嚟屌

燈塔d位永遠都好撚逼

好似係D 咩潛龍 咩式咩式咁

preposition句口訣真係有今生無來世 有上過既應該知我講咩

英文邊個最多學生補？

以前05ce,07al補pchan ,感覺係要好勤力+底好，先好補得佢，上堂係無停手

at on in 點線面? 我無上過grammar 剩係聽過名不知其意

你講左出黎就係人都知 當年我俾左幾舊水上堂架

真係咁簡單ja咩 唔會掛
呢句好似係佢用黎吸引人報佢grammar既廣告黎ja?

EXACTLY, 果陣係英皇>現代>>>燈塔
估唔到過左十年就所有野都唔同哂..

冇變既係現代都係做唔到大佬

3個都係undergrad

點線面係統稱啫，入面仲有d 野要記
但係易入腦又真嘅

我記得英皇臨落堂會打鐘，差唔多次次都俾佢啲聲嚇親
自從燈塔彈起之後，英皇開始頹啦

最近經過北角先發現間間英皇原址變左遵理

有冇人知ken chan 去左邊

X2 嚇到彈一彈

10仔好多打手

食賓賓呢家野你識條鐵咩

補過垃圾學校

我都有補過
不過係會考commerce
都幾唔錯

Econ 有補仲係英皇既kevin ko
用漫畫幫人記econ concept呢個方法幾好

個時真係英皇全盛時期

呀發高

以前CE補蕭源 Alan Cheng同何A
Alan Cheng真係教得好好
同埋佢講政治都好敢言

諗起以前補英皇
有個經常黑面的播碟妹
一污低身整碟即刻露晒波
正撚到

果時補習真係集體回憶
一個星期番足七日

仲記得有條友無補習讀死書諗住將勤補拙
中三仲係考中間 一升中四竟然考包尾
男人老狗喊到死老母咁
下個星期已經同我地一齊補晒咁多科

其實燈塔邊年同埋咩原因開始上位?

利申 無補過習 唔太清楚

Bio Andy Tse

係咪因為歪歪既彈起?

Billy ng 垃圾

太多人補
一定收皮

Btw我都係一個盡責既播碟仔，成日睇有沒唔同步同小d嘈生哂學生

會唔會係kris lau 當年鬧過billy ng
搞到billy 咁憎佢

我已經係Kelvin Ko既年代補
雖然全video,但好正

又唔怪得kris lau
啲廢校撚真係好廢
勤力嘅話kris lau 應該唔會屌
好似個中中女學生咁
屌實畀人話我打手

Copy 哂d skills

頭盔: billy ng 正氣冇抄人

我好似現代 patrick chan

5呀

大把人憎Kris Lau啦
連同公司其他人都頂佢唔順，太賤啦

二哥up mud 9

張椅好似俾幼稚園學生坐

緊係唔怪得佢啦
唔屌走晒堆差D嘅人就冇咗最高5**比率呢個唯一可以打飛機嘅嘢嫁啦

你未撚見過啲mk仔嘅閪樣

Kria Lau已經夠閪啦
以前上上下Live走出去溝女，得佢一個先做得出

英記近呢兩年已經好多Video班係開唔成，甚至中途執咗佢都有

你啱

鬧唔撚嘢
兩條友根本係收緊皮
Billy ng 上跟

當年預科見 Kevin Ko 個簡介中六考 AL Econ 拎 A 覺得超勁就補佢，亦都學佢中六試考 Econ，竟然有 C 仔
到中七真正考就拎到 A
上佢堂要勁專心先跟得切，佢比既例子令人將 Concept 清淅啃記入腦

Kris lau 成日屌p chan and billy ng
後者屌得啱

有冇返過太子CENTRE?

岩你老母

Kevin Ko 提早退休炒樓，真係好可惜

當年CE個世代唔係K Ko, 10仔, Ken Chan 玩晒既咩喺英皇
點解好似無人提K Ko

某名師簡介 笑到我gap gap 聲

熱衷服務青少年，連續五年獲社會福利署義工獎勵計劃嘉許金狀
曾四次參加樂施會毅行者，對教學有同樣的堅持、毅力及恆心

Who

Henry law

燈塔有件quit u當成就，做過intern都寫埋落去話自己本土經濟學

想知點解 燈塔 神柱 劉姦夫去左英皇既

佢地玩合作，185cm會去英記上幾堂，bn就會過燈塔上幾堂。

然後185cm應該中哂伏

好簡單姐，勁既大部分走曬，而家果d都唔出名

以前100$ 4堂補過Kenneth~係好過6月～不過都係麻麻地

以前係英皇做Cs
最on9係佢個埋數方法
熟手都要埋個幾鐘數
見過有新同事埋數埋左五個鐘

講多D

瀝源間分校幾年前好似都比現代接手埋
根本佢頹都唔係第一年嘅事啦

英文黎講CS幾好
利伸補過kenneth、Antonia、飛馬、P chan

上cs頭幾堂
覺得佢好on9
所以無補

英皇除左Andy tse,已經冇人係值得補

去緊mk補中史

J li 收左皮

跟住走撚埋，連果堂都唔上

我好驚佢落堂個下聲

當年英皇仲有個kevin ko

有無上堂打j

俾Calvin Sun吞咗

而家做英皇播碟仔得50蚊堂咋
overrun多10分鐘先多嗰10蚊
default 個半鐘嗰啲堂就60蚊
有人想知裡面啲嘢先繼續講～

講多啲Bxxxx ng

Grad?
Undergrad 求介紹

個死肥仔…um…其實你地都講得七七八八
有啲skills以前喺Kenneth度都聽過
同埋上堂講嘢快到hihi 啲字又唔係寫得靚過人 睇得好辛苦
我都唔明點解仲有人會補佢

對唔字 我都只係asso grad薯仔
其實我就咁掉cv去in咋 冇乜特別

其實係邊個職位？

但間野都咁情況了

我只係播片薯…

屌講起個bxxxx xx，堂堂都過哂時，阻撚住哂 講野又1999，好多pt都廢既，唔明點解仲有人補

我地已經有cut帶喇之前
不過如果見到呢個post嘅同學 黎緊上佢堂記得預番個半鐘啊 近排改左policy要播全條片

啱啱辭職既播碟仔既表示認同

利申：次次都係BN堂由overrun到cut帶都經歷過，仲聽過佢講同燈塔合作既感想

利利申：佢個出糧制度宇宙級on9

唉你真慘慘 我中英數通同埋其他electives都有播過@@ 不過Billy好悶 辛苦了

我想知感想係咩 事關做得唔耐@@

唉屌佢老母 3月先出番1月嘅糧 佢都on99
好彩唔算好等錢洗姐

古代80 燈塔120 好似係
頭盔mode 有朋友喺呢兩間做

厚粉呢樣野睇埋Amanda Tann先啦
早十年前已經厚到仆街,而家我諗直頭

120 屌我都想做

其實都係d門面野
話係公司既決定黎
佢話希望佢可以喺更多既centre提供更多既lesson比更多既學生
同埋燈塔既centre多d, 即係方便左更多學生報

不過你見佢同燈塔d補習佬social多過同英記嗰d就知道佢想點啦

其實我都有sit過洪偉權/核廢料/廖天恩/andy tse既，不過全部都一次咁大把
同埋bn次次都90分鐘堂，堂數又多，overrun又多

最後個出糧制度真係想問下可唔可以告鳩佢

頭先見到發咗聲明

講起補習諗起以前補physic video班，跟住落堂有2條傻仔擰住份notes出去問個播碟c9書 果陣見到笑到仆街

哇

兩間都要u grad 喎

現代真係垃圾
聖誕節期間啲補習調來調去

點apply? 工作時間係點

你真係信冇問題？

一定係佔中累事

蕭源仲係我地既人

究竟點解播碟仔都要u grad.

好簡單
想建立公司pro的形象
特別是遵理 呢間野好識包裝 搞作多多
不論之前的實習計劃定咩

香港補習近年強調學歷某程度都同燈塔有關

究竟點apply? 上網唔見有話請part time

教育條例改左要u grad

聞到陣我飯碗就快冇嘅味道…

謝謝分享原因
出糧嗰度要研究下勞工法例先得

我都唔知點解我朋友入到古代做 可以幫你八下
但係燈塔記得搵 ‘教職員職位’裡面嘅兼職見習老師 如果你搵非教職員係乜都冇

時間咪啲細路放左學去到夜晚 都冇理由喺人地番緊學黎上堂架嘛～

好多都係send cv 不過燈塔可以留意下有冇招聘日

顧問及暫代行政總裁

蕭源係六月廿號到已經出post串英皇就快唔掂，入面仲提埋mia

好想知道佢望住自己用咗半世建立嘅英蝗變成咁有咩感想

估唔到連英皇都要執笠
D staff又要周圍搵工過年

不了